[中出即飛] 張振朗陳芷尤分手 不涉第三者

張振朗同陳芷尤拍拖多時，今日齊齊喺社交網站貼文宣佈分手：「多謝這幾年來的美好回憶，所有事情就像昨天發生一樣，依舊溫暖。我們當中並沒有涉及第三者。雖然現在關係有所改變，但我們都會在遠方繼續支持大家。感謝這幾年來對我們的關心。」而陳芷尤回覆傳媒查詢指二人已經分開了一段時間，分手原因是大 家各有各忙以及觀念不同。

上年他們孖公仔到歐洲玩樂，當時被網民捕獲之後，張振朗回覆傳媒話「我們玩得非常開心」間接承認女友地位，而他們今日所張貼的照片，相信就是他們到歐洲旅遊時的照片。二人相識於第25期訓練班，即使他們多次拍拖被人斷正，但張振朗及陳芷尤都異口同聲以「好好朋友」稱呼對方。

條仔上位就勒令分手.

炒作下先., 轉玩地下情

跟住同同劇既PARTNER 扮拍拖又炒作,.

嘩

想分手博新聞？

張振朗有乜位上?

分手但兩個用一景點既相
完全仲有野咁囉 點信你地真係分手啊

大陸妹黎 ？

乜水？

愛回家時代的小雲

坡

正呀想同張振朗做愛

今年咁多人分手

張振朗的jj是幸福的

執咁多劑即使相好幾咁索都會厭

仲以為尋日愚人節post 原來係真

分手用同一張相同一段文字 洗唔洗夾埋

俾我埋單

咁樣分手真係第一次見

最近遊戲節目仲未散

條女真係幾淫

agger

條女睇相可能一般

但之前玩個咩遊戲節目，佢地兩個都有上

我覺得超撚正，引唔住講左句哇咁撚正既

之後果晚訓廳

who? 誰? 乜水?

話唔知乜水個啲入嚟做乜

對奶好正

由女朋友變炮友

Who?

條女真係好正

憑咩上新聞

好想瘋狂玩弄條女仲對大奶奶

條仔都好正

無興趣

哇屌正撚到

開快啲咪到Z

張振朗唔係gay架咩

條女撈味好重

分個手要出共同聲明，仲要同一背景同張空櫈影相

你話唔係炒作造新聞我都唔信

幅相仲要係巴黎果邊影，唔通老早影定之後分手時使用？

見到相先知係乜水
原本睇名唔知

條女幾天然 幾後生可愛

第三張圖左下幾靚
留名

分手分到張相用同一個景同打埋段一樣嘅野

新美女廚房 ？